[大對決]飲茶粉果 vs 小食店粉果

飲茶
小食店

小食店暫時領先 ～

唔食粉果

小食店

通常唔食粉果都唔食牛肉球你食唔食?

附上
飲茶粉果

你又知嘅
我都唔食牛肉球